2歲以下的兒童幾乎總是綁在汽車座椅上——把嬰兒綁在成人安全帶上實在是不現實，也不可取。我們到底有多關心孩子？（第447頁）|斯蒂芬·J·杜布納| 2021年1月14日|畸形經濟學
一千個美國城鎮從未見過這樣的現象，但它已經來到了亞特蘭大市中心西北約50分鐘的地方，如果在一天中的某些階段只建議乘坐直升機進行徒步旅行的話。特雷弗·勞倫斯無論走到哪裡，他的家鄉都會支持他——即使他去了噴氣式飛機|查克·卡佩珀| 2020年12月17日|華盛頓郵報|
由於無線耳塞經常與手機配對，而且支持麥克風的耳塞在可比價位上非常容易獲得，因此除非您有充分的理由，否則通常不建議跳過麥克風。最佳無線耳機：需要考慮的五件事：PopSCI商務團隊（2020年10月30日）流行科學
它們可以運行長達30小時，但請注意，建議每2-3小時讓耳朵休息一次。買得起的耳機是完美的禮物| PopSci商務團隊| 2020年9月28日|科普
Hubspot表示，雖然現在建議將每一篇博客文章的重點放在一個關鍵詞上，但在一篇博客文章中排名兩個主要關鍵詞並不是一個壞主意。小本經營的SEO預算：小企業主能做些什麼來贏得| Ali Faagba | 2020年6月4日|搜索引擎觀察
否則，最好不要再想開始讀報紙了。是什麼讓CNN的主持人如此憤怒|勞埃德·格羅夫| 2014年2月19日|每日野獸
這並不意味著它是實用的、可取的、站得住腳的、合乎道德的，也不意味著它應該是永久的。尋求一個關於“定居點”的現實成熟的討論|吉爾·特洛伊| 2013年2月7日|每日野獸
明智的做法是事先考慮他們將去哪裡，而不是事後。Tal Law今晚到期|奧利·哈爾本| 2012年7月31日|每日野獸
為此，選擇最好和最聰明的人是不可取的。能釘死布什的女人|斯科特·霍頓| 2009年3月26日|每日野獸
提前支付是明智的，因為這些夢幻團隊經常是噩夢。“挑選CEO的血腥運動”| Eric Dezenhall | 2008年10月5日| DAILY BEAST
寫信給倫敦大廈本身，解釋他要來的目的，不是更明智嗎？布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第CCCXXXIX號。1844年1月。第LV卷|各種各樣的
為了陛下的榮譽和尊敬，最好儘可能地停止。菲律賓群島，1493-1898年，第二十卷，1621-1624年
因此，人們認為最好在帳篷和火之間靠近帳篷的地方設置馬樁。獵獅| R.M.巴蘭坦
“鎮上沒有薩希布日誌，”他說，因為馬爾科姆認為從這個問題開始是明智的。紅色的一年|路易斯·特蕾西
船員們現在失去了勇氣，並確認最好是掉頭等待更有利的風向。女人的環球之旅|艾達·普費弗